
                      Una muy buena película, con un joker excelente. Los efectos especiales son impresionantes, con un escenario sorprendente. No se ve pasar el tiempo de la pelicula.
        
            